［病發］陳雲：泥黃色庇護工場制服加名牌是中國勞改模式

陳雲：著這種庇護工場式的制服（泥黃色起毛粒衛生衣加大大隻字怕失憶心口名牌），是中國勞改模式，還說自己是芬蘭模式？

起毛粒衛生衣

國師又中

好好笑 芬蘭式教育 害撚左班細路呀 理念好 但係應用錯左係香港呢個環境

芬蘭講緊全民基本收入，香港有冇先